[正視聽］講下咩叫攬炒， 同今後總體戰略大方向

而家見到連登亂９咁來， 一邊叫人移民， 另一邊屌人移民， 一邊叫人上街， 另一邊叫人唔好送頭， 一邊話要搞武裝革命， 一邊又話唔好on9無可能得， 個個post都有５毛群魔亂舞， 好多人比人激一激， 係D同主題無關痛癢既問題上激烈辯論， 成功比人帶曬風向， 有見及此， 我就想講下之後既大方向應該係點。

首先， 幻想一下而家有個滿曬水既泳池， 有幾支大水喉開住， 假如你想令個泳池無曬水可以點? 要做既野有兩種: 關水喉同整走個去水塞塞。 你照做， 關左水喉同攞走曬D塞塞， 但on99等左幾個字個泳池都好似咩事都無發生咁， 水位係明顯退緊， 但你最期待既畫面例如Ｄ旋渦呀， 亂流呀無出現到， 水面仲係風平浪靜， 你個幾隻黃色鴨仔仲係悠閒咁浮下浮下，你開始思疑係咪有野塞左， 過左大半個鐘， Ｄ旋渦呀， 亂流終於出現， Ｄ鴨仔開始轉呀轉， 幾十秒後成個泳池水無曬， 見到最期待既畫面同到水無曬之間得個幾十秒， 等左成大半個鐘都係好似無事咁。 你沈思諗緊點解， 後面聽到老細開始屌你做咩仲唔落去池底做野。

講到呢度大家應該都知我想講咩。 呢個故事係個比喻，無錯， 個池就係中共， Ｄ水就係資源（幫到中共既野， 唔只係錢， 可以係人力， 可以係石油， 或者人質）搞死中共既方法就係要清走池入面D水， 手足既任務係用任何手法cut水喉， 同係個中共呢個水池上開窿, 以下係幾個重點:

1： 係支共身上開窿手段其實個個原理都係一樣。 除非連登者有Bruce Willis 實力, 渣貨櫃車手撕F３５後衫袖有少少破損， 面部輕微擦傷， 咁你就可以直接殺入中南海， 叫習種一路唅住一路簽支共解體， 唔得既話:
- 行街表達訴求 —＞ 人民／外國壓力高 —＞支那個cost愈來愈高， 外國話會制裁 —＞ 支那預見資源可能頂唔順， 解體／投降／簽約 whatever. （而家睇加速師根本唔care外國壓力)
- 武裝革命 —＞ 解放軍入城軍管 —＞打游擊 —＞ 拖得耐支那個cost愈來愈高 —＞ 支那資源頂唔順， 解體／投降／簽約 whatever.
- 全香港移民， 抽走資源 —＞ 支那資源頂唔順， 解體／投降／簽約 whatever.
- 搵到支那公司有解放軍後門， 報比外國情報 —＞ 外國制裁， 支那水喉cut少左 —＞ 支那資源頂唔順， 解體／投降／簽約 whatever.
呢度見到個個行動最後目的都係一樣， 都係唔同方法cut水喉／開窿，令到 支那失血過多而死/迫佢談判。 點cut點開窿細節自己諗亦唔可能係度講， 呢篇只係大方向， 兄弟爬山， 各自努力
行動前計計， a. 呢個行動成功率如何? b. 共產黨無左幾多資源？ c. 我方風險／選失幾多? 性價比如何？之前我係D放負post打過， 燒狗屋打死幾隻狗， 畫面係靚呀, 但對支共既傷害唔夠一個中產藍C攞走一千幾百萬移民， 就算佢地可能外國一邊食住牛排一邊恥笑手足on9， 但比人恥笑下共產黨就無左一千幾百萬， 性價比其實唔錯。 所以你見我係呢個階段成日叫人走先.

2： 唔該唔好用埋D＂咁樣做對唔對得住手足" ＂真香港人應該點點點" 呢D情緒化既指引去判斷做唔做某個行動， 呢D想法同解放軍個頭要自爆去＂保護軍人尊嚴＂一樣on9. 大佬而家打緊仗呀！ 有返D戰爭思維好無?行動既指引要集中係: 我個行動係點樣係中共cut水喉／身上開窿？我個目的係咩？對我來講唯一對得住手足係支共滅亡， 香港獨立， 任何行動cut支共水喉／身上開窿都係對得住手足

3. 個比喻仲有個重點： 支共係一個系統， 系統性既野滅亡唔到最後係唔會見到靚畫面， 水池水唔見一半， 表面仲係風平浪靜， 鐵達尼沈緊時頭個幾鐘好似平平淡淡， 入面開船P都仲得， 但臨尾個幾分鐘斷開兩邊又拉起船尾，之後沉左。 我係想講靠體感／視覺效果去判定work唔work係唔得， 好多野都係臨死個一刻先見到靚畫面, 所以唔好比D５毛分化到， 話呢個無用個個廢， 睇數據, 你不斷開窿關水喉5毛點吹都好事實佢都係死緊.

４：至於攬炒其實都係講返cut水喉／開窿呢樣野， 不借代價去幫中共cut水喉開窿就係攬炒， 不借代價去幫中共輸血就唔係，不借代價去自殘都唔係。 成日見到D人自爆又叫攬炒， 幫支共做大外宣又叫攬炒， 明撐中共投紫荊黨都係攬炒， 真係cls.
總結一下， 行動前諗下個行為係咪cut水喉／開窿放血性價比如何就得， 呢個係一個方向， 你一路向西行點都會有更西既目標， 行呢條路個世界變成點都唔會停, 就算全世界忽然好似２００８年咁奶共（而家好明顯唔係)， 難度會高左， 香港人一樣搵到方法去cut水喉／開窿放血, 正到支共死為止

光復香港， 時代革命

推完先read

太長，樓主建議你執執再開post

一路向西行點都會有更西既目標

加個圖更易明

兄弟爬山各有各做
不篤灰不割席不分化

sorry唔識寫文
我聽日先執執佢

trim下 麻煩搞搞佢

用少D emoji同搞笑比喻
而家冇乜人有心情睇D比喻

睇晒 我覺得樓主講得好好 已經算好精簡

想表達呢個觀點好耐

樓主嗰名

一路向西會到更西的位置

似係中共係香港開窿多D WOR
一兩年前仲係講緊建制派唔敢提23條
E家國安法任砌

如果樓主唔打算重執
個人建議係重點上可以加啲特殊野 EG 顏色
會更易入口
但小心導致誤解

同意

唔記得邊個講過
可以達成攬炒既 唔係香港人
而係中共自己

香港人可以做既
係撕開一直喺到既遮醜布
將中共一直做既事暴露於全世界眼前
而全世界唔可以再扮睇唔倒
而中共既本性亦唔可能收手
最後如同蘇聯一樣 可以令佢滅亡既係佢自己

推左先講

推